全城中伏！！！熱門全部都係表白

全城中伏！今天新聞鋪天蓋地全是毒撚表白，中共成功轉移視線，全城焦點去咗薑茶仔度……一地兩檢聲音不見了。初步滅聲計劃成功！

乜嘢表白
係咪嗰啲樓主俾我block晒？

Yes